二月尾沖繩，有咩好推介

小弟十年無坐飛機，終於有女朋友陪我去旅行，

無

七月去完

國際通

小弟5日4夜，有無咩建議，女朋友要去潛水，如果去萬座毛，今歸仁城跡，有無時間上北部同水族館

跪求連登有愛

二月去潛水唔會凍咩？

女朋友要求，佢生日

我都spend 兩日係那霸市同豐見市，之後上美國村，殘波岬，琉球村，萬座毛，水族館，古宇利島反黎，係咪5日4夜無可能，有無咩地方可以唔去

久米島個沙灘好正
內陸機都係30分鐘就到
但唔渣車久米島玩唔到

自
揸車

有無巴打可以幫下忙俾意見，十年無坐飛機，真係好苦，岩岩出黎做野先去旅行

有無巴打有去過

一，二月又大風又凍喎， 巴打肯定要落水？

btw 我冇潛水， 所有唔熟， 不過你可以google下有冇鋪頭有2月潛水團， 好似有個好靚既潛水地方叫青洞。

我想問巴打係咪自駕？

下面係我個人自駕既經驗

五日四夜， 我會分開上下兩邊玩， 兩晚住那霸， 兩日住恩納/美國村/名護果頭。

我上次就簡住恩納， 因為恩納上名護去水族館，落美國村，去古宇利島都係一個鐘左右。

去殘波岬都係less than 30mins， 萬座毛直程係附近

岩岩去完石垣返黎
兩年前都係呢段時間去左浮潛加潛水
個教練話全年都可以浮潛/潛水
但係冬天會大浪好多
去青洞果次大浪到我以為我會死係海
水族館琉球村古宇利島我係一日去晒
因為join左local tour，唔貴，無車牌可以諗諗
青洞真係好靚，好值得去

係呀，有無咩一定要remarks，一定去之類
btw

巴打有愛，有無人明二十幾歲人終於有女朋友去旅行個滋味

好靚

唔明呀 有無人明二十幾歲人都仲係冇女朋友個滋味

我上網睇另一個多人去既潛點叫宮城砂邊，好似近美國村，果道就睇魚多既，未去過所以唔知
呢次去石垣竹富島d相
真係好撚鍾意沖繩

嘩，勁靚！

有無多d 好食好玩必買既手信